有冇巴絲食過牛肉餅？

食過一次
唔知阿媽點整嘅
鴨屎綠色嘅

可能唔是牛肉嚟

唔會掛

牛肉球就食過

清真牛肉館
網址:

牛肉餅好撚正

呢間嘢都幾出名
我就去過兩次
印象中個咖哩幾好食 ?

咖哩

咖哩牛腩好正

咖哩羊腩先係王道

好食到停不到

係咪用街市嘅搞碎牛肉 返嚟用豉油 豆粉 糖 醃 再加啲 炸菜粒 蒸熟 嗰隻屋企餸 細個呀媽時不時整 好懷念

有可能